$5000筆直買抽油煙機

經常炒嘢好大油煙，唔想太嘈
同埋唔知可拆式同自動清洗邊種好啲？
去過電器舖問 sale屎但亂sell
求推介